點解要鍾意一個唔鍾意你嘅人

咁傻
連回報都冇咁好咩

但咁樣好辛苦

好想知佢點睇
明明出街嘅時候咁close
但覆機就。。。
而且要我主動搵

但我又唔敢chur佢

我覺得自己俾佢玩緊咁
每次我想放手嘅時候
佢又一次令我心動

點覆你機呀？

兩三個鐘一次...雖然都算多字
佢話最近多野忙

同樓主面對緊一模一樣嘅情況

好辛苦

仲要可能人地根本冇在意過你

但明明出街嘅時候好sweet
好似情侶咁
我好驚佢係搵到新目標
我傻到望實佢在線上時間睇佢有冇同人傾
但我又見唔到在線上傾
佢每次上線都係即刻覆我

我有試過突登唔覆但佢冇乜反應
最後又忍唔住覆返

係好在意

醒下啦 唔好咁犯賤

我都想抽身
但又好陶醉佢帶俾我嘅心動

call g

唯有希望佢忙完會記起我我

有冇問佢想唔想拍拖果d?

佢話有好感先會同我出咁多次
但係覆機方面睇唔出出

咁即係有機既 但未係時候
如果佢唔係漁翁撒網

及早離開

只係因為我鐘意佢
所以就算佢唔鍾意我
我都一樣咁鍾意佢

我會等多一排

唔想

好傻

same here

唯有叫自己睇開d,做多d心理準備

好多野唔可以強求...

hurt夠就醒 加油

出街點sweet 法先
D毒撚最中意諗多左
等我幫你分析下

其實從來無選擇過d咩，只係對嗰個人有好感，想接近佢，結果就唔知點解鐘意左佢
其實可以同佢做朋友真係一件好事(因為本身少朋友，而且佢係一個超好嘅人)，但每一分鐘都好trigger佢，腦裏面全部都係佢真係好辛苦
熟左之後，露出左唔少缺點，例如毒舌，腹黑，但都阻止唔到自己鐘意佢la...
被fd zone到應該唔被當係女仔。。。好想疏遠佢，放過自己

做好對方隨時會走嘅準備了

如果佢hurt我 我起碼識離場
但佢冇

我玩緊手機嘅時候佢會餵我食零食
又會摸我個頭
有次講byebye 佢攬到我好實
同埋我如果坐開佢少少
佢會攬返我返佢隔離

如果愛情可以解釋 世上就原會有那麼多人痛苦了

本身我都只係好感
慢慢就越黎越在意
想唔咁care都唔得

呢句真係好啱

好簡單
對方對你係有小小好感 但冇諗過比你做佢女朋友 你先會感到患得患失 佢好似忽冷忽熱
因為你只係佢備胎
佢唔討厭你 對你有啲好感 所以先會同你出街好sweet 但佢係唔係非你不可呢 唔係 可能對方有更鍾意嘅人選
利申：同樓主係same situation

完全一致

如果見到唔對路
其實男同女都要識拒絕離場啦
浪費大家時間

但佢又冇乜特別講
因為態度一樣
所以我先唔上唔落

冇乜特別講係指啲咩？

冇咩特別唔同/變咗

提早離場

I c
咁其實好辛苦 因為你一方面會因為佢咁對你而更加鍾意佢 一方面又會諗唔知對方諗咩係唔係鍾意你而變到好痛苦
佢係比啲希望你 又唔比曬希望你咁
我要講嘅係 你如果真係同佢表白 有可能係成功嘅 因為對方對你應該唔係完全冇feel 但你要知道一樣野就係 對方對你嘅感覺一定冇你鍾意佢咁多 佢會食住你上 而你以後都會面對猜測佢心意嘅狀況 因為你會唔知究竟佢係唔係因為鍾意你而應承

上星期去補習見到個中二本簿上面寫住呢句
見到佢咁天真無邪既笑容
我好希望佢第日唔洗承受呢種痛

我打算等佢忙完再約多幾次先

y

中二已經咁咁

但我覺得真係好鍾意嘅點忙都有時間抽出黎見下面
不過你都可以試下嘅

好多野唔係你想就可以得到
搵過下一個啦 個世界咁大

上個禮拜已經抽左一日見

我有搵
但冇心情放個心落去傾

真係咁掛住咪單戀下先囉

完全講中左姐姐既心聲

我令佢由鐘意我變成唔再鐘意我 好似係

原來劇情對白黎

鍾意一個唔鍾意自己嘅人呢樣野發生咗好多次
但有時我又幾仆街鍾意做兵嘅感覺
不過真係好痛苦

邊套

比悲傷更悲傷

yes

所以話人總係犯賤

有些話你再不說你就來不及了，還是你就想毫無痕跡的消失在這世界上

每次都係要喊到就嚟死
但又唔肯停 明知自己辛苦成點人哋都唔會鍾意自己

人呢 最緊要自愛
連自己都唔愛
人地點會愛你？

好多都中

你太上心個刻已經輸左 離場吧啦

好想打醒自己

比人屌幾獲都唔醒
曾經有人同我講 你身邊咁多人 係都要揀個唔理你嘅

我應該真係要到佢hurt我果刻
先識收手

你喜歡啦

先上心嘅人真係注定輸？我唔甘心

鍾意你嘅你睇唔上 唔鍾意你嘅又要纏上

呢d係講比失敗者既說話 正如"你係好人黎架"
愛人愛得深唔代表唔自愛 只係投資左係個錯既人身上

談戀愛的結果只有兩種，一種是陷入愛情裡面，另外一種呢，就是把陷進去的愛情撈出來。

冇睇過套戲

而且錯完一次仲要繼續重複犯錯

唔甘心唔代表你愛佢 改變下心態 呢d野勉強無用

最近啱啱清醒咗一個星期
希望我唔會回心轉意 心軟啦
如果樓主真係知道冇可能嘅話
真係不如狠心啲Block咗佢WhatsApp
等自己清醒返嘅時候先再unblock返
加油 早日脫離苦海

我依加打算順其自然
唔會突登搵
好似朋友咁對待
扮哂唔在意咁遲覆
約其他人

理解

我慢慢淡出緊

其實一開始你逼人同你一齊就已經會有之後你冇安全感冇辦法信任嘅結果
佢話依家鍾意你之後有冇做過啲咩窩心嘅舉動令你嗰刻feel到對方鍾意你？或者佢有為你呷過醋之類嘅

咁真係冇辦法 始終你hurt咗佢先
依家可以做嘅就係比啲信心你自己
同埋思考下佢係個點嘅人 佢係唔係會勉強自己同一個完全唔鍾意嘅人一齊
如果以你嘅了解覺得佢唔係 咁你就放心啦
但如果你覺得佢係嘅 比多啲時間睇下啦 再觀察下

傻仔

真係千其唔好chur
我女朋友成日都話叫我chur佢
但係當你過左條線
佢就會反感
搞到宜家冷戰緊
唔知箍唔箍到煲

因為我都唔鍾意俾人chur
所以我從來都唔會chur人覆
寧願打機煲劇分下心

等人覆機嘅時間好漫長

點解成日都唔理我
忽冷忽熱真係咁好玩咩

我都想知

唔想同我傾咪明刀明槍講囉
我鐘意你其實唔係好關你事

唉 好煩惱

haha

幾時先甩到到

又學我

真

巴打 你有呢個經歷？

鍾意咗好耐 然後放棄咗了

唉有頭髮邊個想做熾哥

知唔知佢忙咩啊？可以間唔中比啲鼓勵佢喎

心痛

請同樓主同一樣狀況嘅巴打們(包括樓主)
請盡早放手
唔好等到返唔到轉頭嗰陣先放
最後受傷嘅都喺你自己

利申:過來人

忽冷忽熱真係好難受
一時係咁覆
一時就10幾個鐘都唔覆

又唔知幾耐了

所以決定唔主動
不過過2日約左食飯

好想見到佢佢

你對人或者有好感
但人地可能唔係咁諗
隨緣啦

所以我唯有等

等我清醒！

共勉之

早d抽身真係一身輕，日日都煩住自己白痴

唔係咁易

係你嘅就係你 唔係你嘅點都唔會係你

我之前既情況就如上述，不過我對佢既好感都俾佢既忽冷忽然搞到冷卻了，而家再冇搵佢既衝動同念頭

其實簡簡單單既朋友關係都幾好，唔駛再估估下，唔會再患得患失

因為拎得起放唔低

呢樣真
是但一邊衝動左
分分鐘朋友都冇得做
好尷尬

Same 成日諗起佢 成日好想見到佢
但都已被fd zoned當左係女兄弟
我dllm 唔L想做你女兄弟啊 仆街

睇嚟樓主遇到玩家了

冇 原來好耐之前覆左
但我去左打機

agree

其實做佢兄弟都好，前提係我唔再暗戀佢囉
好想慢慢疏遠佢嚟放低對佢嘅喜歡，但根本做唔到，因為佢已經屬於我唯一嘅朋友圈子
暗戀人真係好辛苦，想同佢傾計，但又好驚好怯，結果就覆得極短，驚講多錯多，但明明其實平時同其他人都算吹得下水
好怯呀
絲打共勉之la

慢慢先覆
唔好太在意了

我夢裡有你，你夢裡有我嗎？

教我 點醒

無計架鬼叫你中意人

我唔知自己想點了了

點解成日都自己打多一個字字

又屈我

The story starts where the story falls apart with you

同樓主差唔多情況 不過佢有排冇乜球 我就chur左下 佢就blk左我lu

一chur就會走
所以禁忌黎
先投入的一方注定會輸

我扮到好忙架都
半個鐘先覆返佢

一到夜晚就好多野諗

同樓主一樣 不過隨緣啦

因為人就係咁犯賤
越得唔到嘅就越想得到

好辛苦
我同樓主個情況都好似

因為感情係控制唔到囉
唔係又點會咁傻
不過我而家就好好多
要放嘅慢慢放低緊
似係發生嘅保持安全距離觀察下先

我打算咁！
慢慢觀察

好難難

比d時間自己
睇下係咪真係咁放唔開人地
如果唔得就試下追多人一次啦
唔好令後悔吖

唔好煩到人自己又做傻仔了 可能攬緊第個了

咁我又唔會好放唔低嘅
自問自己算絕情
但需要時間
同埋想睇下佢忙完會唔會理返我
唔會嘅話先離場

而家幾個鐘先一兩句 唔敢問佢係咪忙 剩係好想佢覆我

我都係
但諗左一晚發現自己可能未必真係咁鍾意
因為我開始唔太留意佢
就算佢太耐冇覆
我都唔會入chat睇佢覆左未
就好似琴日遲左兩個鍾先見到到

其實佢一覆都會分享頭先做咗啲咩
好耐冇聽過佢把聲

我冇見一個禮拜就開始想見了

咁而家有冇

有冇咩

一個禮拜冇見

佢話遲下約
都唔知幾遲

唔想自己咁沉迷一段關係

我仲衰 鐘意個已經有仔既女同事

次次唔開心想抽身離場個陣

佢又會主動搵我

比佢玩死

有仔就更加碰不得了

咁一係player一係真係對你有好感既 佢都話忙 咁咪信佢真係忙所以冇覆你 比d信心自己同對方啊巴打

我希望佢係後者啦

控制到咩

完全明白你但成日係佢面前都扮到只係當佢普通朋友 每次返到屋企又會好後悔
連whatsapp佢既勇氣都冇 已經成兩個月冇pm佢傾計

唔係你話想唔鐘意就即刻放低
我好鐘意你可唔可以同我拍拖

控制唔到到

我覺得⋯無人係不求回報 只係求唔求得成

我最近都有個男仔對我啲反應一時一樣 怪怪哋咁 做啲我覺得未係可以咁快會做嘅行為 不過我都係觀察咗再算

及早抽身！

可能有嘅不過唔會係我

我都想咁講
我好鐘意你可唔可以同我拍拖

好想快d見到佢佢

啱啊 叻叻 唔好俾機會自己同人哋傷害到自己

我會盡量離場的了了

我的離開也是愛

加油 反正我由佢繼續 但心入面唔俾自己跌落去

好難喎

我對自己比較恨心

唉 我狠唔到

咁就遠離佢

又唔忍心

春秋只轉載要事
如果愛你欠意義

這眼涙無從安置置

毒撚試多幾次就慣

都一樣會上心

又冇覆我了

仍全情投入 傷都不覺痛

我特登因為佢而玩某隻game...結果自此話題就只有嗰個game，完全冇其他吹水話題
而家好似變左game友，佢有時會主動pm我關於隻game,例如抽卡抽成點咁,收到pm永遠都係又開心又失落
咁樣可能冇pm比較好，慢慢令自己心淡好d

無人之境

今日成半日冇覆我放棄左揾 專心工作

算la...放過自己

所以好攰都過左去都仲好掛住佢...放唔低...

樓豬有冇去yoga演唱會

買唔到

明明有其他人對自己有興趣
但就封哂佢地去鍾意一個咁嘅

時間會沖淡一切 呢啲說話真係呃人的

但我今日猶豫咗

唔好咁啦樓主， 本來廢事係到覆你，但望住你，好似望住我一個月前既我咁。
佢唔覆你係因為你真係吸引唔到佢。 我反思左一排，明白到一個遊戲規則，就係呢d情況先投入既人一定輸. 因為人投入完會唔甘心冇回報，如果你真係愛一個人，你首先應該令佢付出，等佢付出到一定程度就冇咁大意慾離開，到時你想點錫佢就點錫佢。
反而你一開波就投入咁多而你又吸引唔到佢比反應你， 佢好容易就會唔郁，等你付出等你哄到佢心動為止， 如果你做唔到就係你問題，佢抽身都唔會有成本。你會痴線。
不過你都行到呢一步，其實已經衰左8成架喇。勸你比個心理準備自己佢隨時識/已經識左個更好既男仔， 希望你唔好崩潰。 比多個你離開佢既理由：想做一個照顧佢既男人就要照顧埋佢感受。 如果佢同你一齊係厭既就無謂chur到佢煩甚至反感。
重情唔係錯， 但錯誤既時間拎個真心出黎只會比人當垃圾咁踐踏 . 慢慢抽離下喇，增值自己，為下個做好準備

傻仔先會投入太多
我本身知道玩法先唔chur佢
因為一chur就代表認真左
我未傻到咁
佢遲覆15分鐘我就半個鐘
佢遲半個鐘我就一個鐘
直到佢秒覆我先秒返佢
同埋唔會主動約佢
亦會有時侯話忙推約
我依加已經試緊慢慢遲覆
去到遲下雙方都唔會再傾

點知越黎越掛住，屌

搵個新對象傾住先 效果仲好過等

曾經好幾次想放低，但每次都好唔捨得，依然好掛住佢好擔心佢好心痛佢，掛肚牽腸
但另一方面又諗都改變唔到僵局，無論幾鍾意佢都好，大家點都唔夾，佢有佢既新生活，又何必勉強自己繼續做絆腳石
單方面掛住佢可能更好，唔打擾都係一種溫柔

無用既反而更加唔捨得佢，我是咪好撚廢

點令佢付出？

同我一樣廢廢

sad 唸住叫你去聽下成全放鬆下

loop左一排

加油

依加中意聽dreaming alone

那一刻含情回眸
原來是我妄想裡的 那點綠洲

别爱我 如果只是寂寞
如果不會很久
如果没有停泊的把握

有簡體字呀清

唔敢相信會斷。。

乜野會斷

同佢段關係

唔好

控制唔到

我之前都係咁 如果要一齊 早就一齊咗啦 我最後都簡咗放手 依家搵到個比佢好好多嘅人

其實係 但自己死都唔信

一次過2個

小妹仲打算傾到1001

自己同自己傾

都唔知覆咩好 但好明樓主感受

我依加好無奈
好似主動權唔喺自己手咁

你揀人時 人地揀你

可能係報應嚟

好過眼白白睇住人地上線 然後下線唔覆你個下

其實都係

好彩佢冇咁做

咁咪好囉 做番多啲自己鍾意既野啦 對自己好啲

有 我成日去打機

冇乜人入嚟傾了

pubg

我調返轉 唔鍾意既人鍾意我

呢個仲煩煩

長期mon post

開始明

可能係...

屌 唔撚好啊

我想block

永遠佢d回覆只有thinking嗰個emoji
好難受

我仲慘 之前應完我一齊食飯 之後就冇左下文

我就睇唔到佢wts online時間...但其實真係好唔想藍tick佢，但佢每次都掉一個thinking emoji真係搞唔掂

試下再約？但睇個樣似冇機
男追女？本身熟？係朋友？如果熟就唔好太chur，以免連朋友都做唔成，否則不如ching可以再試旁敲側擊提多次

要佢明確拒絕我先可以徹底了斷
但其實又唔想...

惡唔惡意我唔清楚，但我肯定佢係唔知點覆或者不予置評
(起碼佢選擇掉emoji而唔係藍tick我，雖然有時都會藍tick我

我以前成日鬧人傻但依加自己...

覆表情真心乞人憎

一鳩樣

全中

啱呀，我以後都唔會再咁做
(因為成日都收到所以嬲同唔開心，於是同佢嘅對話有時都會特登咁做，但咁樣其實好唔係我style

我覺得只要仲有機會傾就ok

我覺得淨係表情不如唔好覆

心累

幫你分擔

離場真係好苦

樓主，我同你情況好相似

佢仲介紹咗我同佢做同一份工，但係佢平日好少返，所以就算返工都冇乜機會見到佢，淨係返學先見到

我直頭冇機會見到除非約

但係喺學校我哋係扮唔識，因為我之前追過追過佢個朋友.........

咁又係尷尬左啲...

樓主係男定女？

女

如果係男既不如預留嗰tg傾吓計

咁好可惜 我係女

若你喜歡怪人 其實我很美

我個對象有時就即刻覆，有時一兩個鐘都唔覆，所以可能有時要加多句佢先會覆，但係咁樣又好似好煩，我見佢有Online但係之後offline 都冇reply

對你冇興趣 所以咪咁
但男都會？

我個對象係女仔

男嘅點解都會明明冇興趣又傾

i know

其實唔想傾可以直接講

無愛可失 得不到相戀別說失戀

請你好好放低

唔係易事

因為你想越級挑戰囉

因為我哋呢排多assignment,我想約佢溫書但佢話未有時間溫住，叫我到時考試約佢溫。咁其實即係有冇機？

可能有啲人唔想做到咁cool咁絕掛

拖住仲絕

離場一個人痛苦
死纏爛打就兩個人
呢句精境

佢話遲下約 我都以為有機

傻左

握手將要安排 原諒我悲觀過界
但血啃在喉中 不吐不快

都好過佢講到明唔鍾意你，但你都係控制唔到自己

唔好望啦 盞自己頹

咁樣做真係好犯賤

暗戀一點都不痛苦 痛苦的是你根本沒看我

或許同佢最適合嘅關係 係冇關係

熱臉貼冷屎忽 唉

有少少痛

friend zone 左就係咁

樓豬

我要起返身i wish

fd都唔係咁

唔可以再諗

這個世界最壞罪名

我嗰個又係咁一開始好好傾，好認真覆。到依加hea到冇人有但面對面見到又好正常，會R水吹

我真係睇唔透透

我係

放過自己

10 months soon and counting

我都想

唉

其實人地咁遲先覆都知咩事啦 可？

我del左佢了...

一是快一時慢都唔知佢想點

認真咩？

係 del左

我再咁落去會忍唔住chur

突然間咁有決心

唔好做到咁肉酸

佢冇覆你？
信我 好快你又會想加番佢搵番佢

其實冇 佢一覆我又會彈返上黎 之後又唔知自己del唔del得落了

我加唔返 del埋電話
冇記低

咁咪即係都係等緊佢覆

或者佢今次已讀呢

唔想再戀愛大過天

有啲人係應放低
仲要係一個冇結果嘅人

我之前會

我只有一句 不後悔的成全
希望佢遇到一個更好嘅

勁？

當你付出到某一個地步
你會覺得攰覺得心淡然後選擇離開

離開左！我突然下定決心

突然覺得好難1001

點識嫁

笑死 咁撚樣都唔係情侶 你可以block 佢了
玩完了

apps

係 我知了

樓主個名

改名嗰陣聽緊成全

寧願當初不相見

老實講如果唔係想發展都唔會傾咁耐啦

佢冇搵返我
可以完了

點解要拖住

係囉 點解喎

我唔介意你開聲話唔鍾意我

好過乜都冇表示

岩岩同女朋友散左 樓豬 一齊加油啦樓豬

一齊加油

樓豬同我一樣又係今日散？

同樓主一樣 早排仲要比佢block左private

我連一齊都冇

算啦 由佢啦

冇諗到咁就完左

Sad 不過我分手係因為我唔夠關心佢 好後悔

到你關心佢個原因就會變左係太chur

唔關事 我有時掛住做野 真係忽略左佢

得唔到既野永遠都係最想要

yes但我真係覺得佢比到我想要嘅我先咁渴望

一齊左幾耐

好明呀 樓主
成日忽冷忽熱想點 好辛苦好想放棄

係咁架啦 人地開心 只有你唔開心
我都係咁啊 佢有咩唔識我幫佢
但人地有男朋友 我咩都冇

其實喜歡一個人 不開心也合理

我放棄左

唔公平嘅

離開也沒法後悔

傻鳩/傻閪

知錯就改

現實黎 不過睇到佢開心 都ok啦

改緊但冇咁快

我冇途徑去見了

帶眼識人

同埋唔好急

我夠冇 我淨係分身ig睇佢動態話有咩唔識 我用分身覆佢 當然我扮日本人啦打日文 廢事比佢知 佢日本女仔

我本身feel到 但我呃自己話佢唔係

竟然係咁

控制到先算啦

好努力架啦

追星果堆

係架 人地仲要去台灣讀書同台仔一齊 只怪我一早冇行動 其實1月可以去搵佢 但我冇去到日本 如果去左 可能有機會

咁就錯過左

等對方鍾意返自己

唉算啦 係佢身邊幫佢 夠了

呢個問題要問返施主你

加油 我都仲抽離緊

樓主可以試下同第二個一齊or放風對第二條仔有興趣，睇下佢有咩反應

如果愛係理性
咁最後只會得不到愛

但...做唔做到先

做到

只係自己唔捨得放低啫
其實自己明白

啱啱先俾自己鍾意嘅人為咗個無關痛癢嘅人話我係bitch

真係好蠢haha

其實仲默默咁付出係咪好傻

少少

可唔可以唔好已讀我
每次已讀都明顯話左比我知你對我冇興趣

你唔搵咪冇已讀

我知
我明

我明白你，只係想令佢開心，但佢feel唔到

我用分身 佢唔知係我 所以佢係幾開心有人幫佢
話晒佢人在外地

我都想醒
但我做唔到

失聯

失jor

比返一頭半個月

希望一頭半個月唔會開po

搵日大家靜低傾

潛下水搵d野做

去學下野囉

其實我平時已經好忙忙

我都忙 返學差唔多畢業好多報告 但都學緊日文
越多野越唔會記住 太忙

冇用 幾忙都會諗起

樓主 人地同你坦白唔鐘意你
知你咁會好唔開心
我地呢度D巴絲打會同聽你呻架

我已經知道佢唔會

情況同樓主有啲似 覺得好攰

湊今日星期六 出去酒吧飲番杯散心

...我班fd已經瘋狂叫我落

好想搵到個人陪

想比佢攬+1

呢度可以吹通頂

現實嗰隻陪陪

但都好 吹通頂

返工 幫唔到

但佢會主動搵你喎
點解唔試
有女？

有時候真係覺得唔洗講太多
一個擁抱已經夠

聽日幾點要返工

對方身邊多女性
真係令人好卻步

我何嘗唔係一直掛住唔鍾意自己既人

而家返緊呀,返到聽朝

我手機冇電了

別了

有番電再傾喇

依加叉緊

咁佢有冇重視過

冇搵啦 好掛住佢

+1

樓主 留tg 我講件事你聽 我既真人真事 不過我已經得到答案 可以分析你聽

唔方便留tg

係 所以忙都係冇用
一得閒就忍唔住

根本我只係個攝時間嘅工具人

Tg我 add完 分享完再del 我都廢事公開講 怕自爆

到底呢個情況 應該同對方攤牌 定係當無事發生過然後默默地斷左佢一直咁拖落去好痛苦但係又唔捨得

出街close咪算好....z

我同佢出左咁多次 我都以為自己有機會

依加冇了

後者可能好d

有時就係因為得唔得佢，先更加深刻

我想得到

可以點做 對方已經好冷淡
而且條件好好

我都唔知
利申 same

最辛苦係斬唔到欖

咁我又唔會
但我頂多等佢等到4月尾

我之前有個等左成年

放手 可能令對方對你印象好D

會好辛苦

努力放過

我都係

早晨

應該會覺得你好chur

morning

夢到佢唔知開心定唔開心好

係咪有種好忐忑嘅感覺呢
我都試過啊

有呀
但我覺得開心多d
死啦 我真係好蠢

我淨係呢一次
個夢仲要係話最後一次見

開頭都係一樣 仲有ff同佢一齊

所以 要搵一個 佢愛你多啲既人 我寧願被愛
唉 好辛苦

冇用架 每次都一樣

咁我又冇 一開頭已經覺得自己冇乜機會

佢又搵返我

佢有搵你咪好 我個個次次都係得我搵人 冇人搵我
我成日諗 我死左係咪都唔會有人知 根本冇人搵我

我仲衰 對方係A0 但係我表白果陣 佢話答唔到我...

人地未拍過拖 可能真係要諗諗呢
總好過話我唔想拍拖住點知轉個頭同人拍

仲做唔做到朋友

但我想斷

我愛的人 不是我的愛人
她心裡每一寸 都屬於另一個人

屌 我明 可唔可以唔好次次就放棄個時就搵返我
然後又次次都狠唔到心唔搵佢

ban柒佢囉

我本身del左佢

但後者唔會比左退路對方又扮無事發生過咁搵翻你 繼續做朋友咁咩 然後又無限loop
好唔甘心點解明明相方都有野但對方可以完全當無事發生過咁

但攤牌好肉酸

留返少少尊嚴

每次諗翻起都覺得自己好on9 果陣對佢好
女人真係臭西黎 無一個好人

。。。
樓主都係女人

唔仆過街都唔會知死

點解遇唔到好人

時間問題

總有一日你會遇到個啱嘅人

點解咁易沉

我想等到四月

點解

確定佢完左考試會唔會搵返我

等待總是漫長的

愛你既洗擇日？日日都想搵啦
擺到最後有乜癮

佢有搵
只係冇出街

少少漫長

其實係冇勇氣面對攤牌

你有日會突然清醒就放到手
利申 過來人

我都冇勇氣 但冇unfollow 到

又要路過
愈黎愈頹

唔好頹了

咁睇黎未有咁快甩到

無意思又要拖

好乞人憎

你而家覆佢係咩態度

普通朋友

感情已那麼深 叫我怎麼能放手？

但我忍唔住秒佢。。

我驚我四月都甩唔到

不讀不回一星期了

會唔會係唔太鍾意覆機 通常覆機都會冷淡啲

好想做條仔
好享受有個女仔咁沉曬落去

唔關事hea同唔鍾意覆喺兩回事

有件豬扒纏住你

痾尿照下自己個樣先啦 世界好公平
有d人咩都冇 有d人有都唔會珍惜

唔work架 要明白佢唔愛就係唔愛
拖耐一日就遲一日復完 遲一日開始新關係

點解我理解唔到到

佢又覆我了

有時好唔明啲女人諗咩

感情既野 細節永遠唔會講大話
真係鐘意係好難呃到人
所以睇細節就知道答案

我都唔明男人

真係每次當想放棄佢總係會有辦法令你覺得自己有機

其實我都知道要放手唔好再拖 再咁落去更難抽身 對方都其實講明我地之間冇可能。。。

但係一静落黎就會諗起佢 不斷期待佢會whatsapp我 繼續約我出街
可能佢都係搵我攝時間/單純覺得係fd

但係我真係唔想咁就完 心底有一絲幻想可以日久生情 佢會發現我嘅好 然後改變想法

exact7ly...

有乜計佢咁鬼靚 係人都想佔有

比個期限自己
無謂死纏爛打？

我每日都話放手手

我接受唔到 可以10幾個鐘唔覆機真係

我好想試下消失一日睇下邊個會真係關心我

鐘意一個唔鐘意自己嘅人
明明成日都覺得好灰心
點解都仲係咁難放棄
如果可以愛錫自己多啲就好

我唔敢再覆佢了

呢樣真係要
除左whatsapp要消失
其他都唔好上

不過我應該冇人會關心

總會有人既
加油啦

其實我鍾意呢一個應該係因為佢有少少似我上一個

諗返起就覺得原來從來冇放低過

我自己都唔清楚自己

無論我搵幾多個人都一樣

佢都係會出現

試下放過自己 我望到都心痛

但佢根本就係一個廢人

或者要再等多一兩年

屌你老母
肯醒未

人若變記憶便迷人
情令眼淺了便情深

做咩

你估我想咩

永遠等緊佢覆，就心死想離場

唔好再上心啦

always 第二日照覆

係

蠢

唔鍾意你就係唔鍾意你，無論你點樣等永遠都唔會等到佢鍾意你。成日咁樣等佢只會令到自己一直放棄唔到

我唔介意了

你估我想？

咁睇黎係你放唔低上一個

但我想move on

個心放唔低講咩都係假

係 呃下自己都好

如果唔等，拒絕左你，重會唔會追

so rubbish

自欺欺人

我本人 明白什麼都總有限期

係 自己攞黎賤

愛係可以 但唔可以盲目
我講到出黎
但我做唔到

谷底了

癲完

好佩服啲人
可以咁快move on搵到個
到底咩心態

有時見到佢望我真係唔知係討厭我定係點

我今日都好想請假
唔想個腦一直諗住佢一直做野

望傻仔

佢冇搵我

我係相反 佢每日都有同我講早晨 得閒關心下我同我吹水 唔會已讀不回 唔會拒絕我約佢食飯。。。 但佢講過佢唔會揀我呢type

所以我想試 唔想放手

我想佢拖住先

放手好冇

點放

因為好多人無辦法理性
會比感性左右

人地係當我係朋友，但我唔只當佢係朋友呀

我見到個個都覺得好似佢

過眼雲煙

我連朋友都未必係了

每當想放棄個陣 又彈個msg過黎
呢啲咩玩法黎

個個朋友都話佢係想兵我，但我唔想承認

I know that feel
成日俾假希望你
吊住你條癮

咁樣真係好咩
忽冷忽熱太辛苦

唔好對我咁好啦

佢理我啦終於！！！！！

愚人節快樂

灰到世界盡頭

咁又半日

不讀不回

笑撚左

仲望

忍唔住

點解咁易上心

日日都係愚人節 愚弄到你上心

係
我依加不停del佢>覆返佢>再del佢
明明我只需要已讀完再del
就絶對唔會再彈出黎

因為鍾意你既人你唔鍾意

佢有上線 但唔覆
唔知有冇已讀
可以遲成半日覆 咩玩法

明 做過一樣既野
利申 過來人

我唔想佢只係禮貌上覆我
唔想麻煩人

我覺得自己好麻煩

我都唔知呀

姐係仲有機定係唔忍心講咁白 超級辛苦

我唔想做等人嗰個

我依家就係

注定做傻仔

其實佢hurt你都應該收唔到手

人就係犯賤嫁啦 你走咗可能佢先發現自己著緊你

屌買股都未必有回報喇
講回報講咩愛呀

唔到我唔走啦
已經8個鐘了

嗱嗱嗱
到我想走又覆機了

我12個鐘
一山還有一山高

我已讀左佢
差del嗰下

啱啱終於都del咗佢 但又想佢會搵返我
唉 好矛盾

無限loopp

不過我嗰個應該唔會覆留㗎啦 所以我先的起心肝del咗佢 但del嗰剎那好傷心

我依加差del果下

加油啊絲打 不過我都真係好難落手

但覆得有多hea

冇hea

好撚煩呀

好彩有兩個好兄弟過兩日夾硬擠時間出黎聽我呻...

我唔想成日同fd叫春

連機都唔想打

你如果要自己好過d,千祈唔好谷住係心...係朋友，就應該要呢d時候出動。掉番轉佢地有事我都會盡量幫

咁起碼唔使扮當人朋友,扮唔着緊....好辛苦(特別係我呢種毒L演技唔好,好易過左火,變到對人好cool好冷淡...)
而且仲唔使再同佢交流...唔使對佢無聊send嚟嘅一句話一幅圖tirgger到浪費左大半日
而家佢時不時掉D打機相關嘅圖過嚟,收到時又開心又sad,一嚟我其實唔係太熟嗰邊嘅嘢,二嚟最後佢咪又係掉過思考emoji就end topic la...望住個思考emoji真係唔知點算
雖然我係女仔,但大家都係毒L,佢唔知講咩嘅時候其實我都唔知講咩,況且好鍾意佢嘅我一面對佢就好緊張,忐忑,更加唔識講嘢

就算我read左佢
佢都唔搵我
完全唔care

我已經煩左幾日

咁就慢慢疏遠la...再咁落去傷心傷身仲浪費時間同精力,搵多D興趣,認識新朋友..，
之前都試過暗戀人，但耐無見同轉移左目標就好快move on到，以番朋友嚟看待佢，而家仲可以成日fb pm吹水（因為知道佢唔鍾意女仔，但其實如果確定對方唔會鍾意你咁佢對於你嚟講同gay係冇分別)
但由有好感到而家已經一年幾，而家完全move on唔到，因為生活中根本割捨唔到呢個人，佢係我唯一嘅大學朋友圈子嘅其中一人，當初因為想接近佢而同大家熟左，但而家因為唔想失去大家而疏離唔到佢
好想令自己敗露，一了百了，但又好唔想冇左呢個朋友

我應該仲係會應約
真的好蠢

其實我都唔知可以點覆你好...
因為我自己都唔知可以點做，心情好起伏，晚晚都聽慘情嘅暗戀歌陪自己喊，
因為好多嘢想講都唔知點講，人地失戀可以搵fd呻，但暗戀／單戀係特別卑賤，因為全部嘢都係我地自己犯賤，唔關對方事，係我地鍾意左個唔鍾意我地嘅人但又唔肯放過自己
日日都喊，但喊極原來都仲有眼淚，都仲係會傷心

我都唔識應
自己都未安慰到自己
但我又未sad到喊嘅
冇心機囉

我唔想個腦不停諗

係啊我明
唔喊過都唔知自己咁喊得
同朋友傾 嗰陣可能會冇事
但每日自己一個人獨處就會喊

咁又冇嘅
始終開心過

冇

我都覺得自己成個on9咁
仲攬實唔放

我想喊喊唔出
日日都呆左咁

果然唔應該太認真
我唔等你啦
再見

好sad 俾人玩

同朋友傾始終就住就住，好多嘢講唔到抒發唔到，而且有Ｄ朋友根本好難理解到你，講嘅時候就會更就住就住
大家一齊喺度講la

i know that feel上上吓堂都會突然流淚

我明

今日啱啱好一個星期
上星期已覆完我之後
我覆返佢就已讀不回
再send嘢俾佢就開始不讀不回了

一樣

咁我算好啦應該自己 end game

新嘅一日開始了 真係好掛住佢 但一掛住佢就會想喊

做左樣令佢好嬲既事

結果佢比知左好嬲 點都氹唔到 無覆過我
我係咪可以去死啦

點解佢要鐘意一個佢唔鐘意既人

上次夢入面話最後一次見
依加見都冇得見了

睇大家既故事 越睇越心痛 人類就係犯賤

本身已經好難先可以見面
點知就比我搞衰左

點解知

錢可以制造感覺
無論用係自己身上去提升自己或者物質環境
其實可以解決80%的問題
如果解決唔到 只係未夠錢

人若然忘記了愛 忘掉如何去相愛

但係我想擁有既係100%既真心真意

難

去一個冇物質冇比較 冇痛苦/享受的世界 可能會易搵d
你要明白人始終係自私

agger

以後都係活係人地個影子到

似係了

有錢 你所講的魅力其實好易有
其實一般人冇既係時間同資源

。。。一樣？

但佢冇再冇啦啦搵我

當你沈默得高調

唉樓主

其實調返轉頭講啦

點解無能力令鐘意既人都鐘意自己

去build up下自己啦

我啱啱睇完

我應該係輸喺個樣
自問其他唔差

我由琴日開始冇覆

樣比重太大

正常人樣
不過佢好樣

提唔起佢興趣

有乜計

真相只有一個

全部都係睇樣

咁第一印象
不嬲樣行先

咁你話正常樣
係其他你覺得好既野 唔中佢

佢都冇試過了解我

有邊個唔睇

咁佢零興趣

大大力吉樓主咁好似

我就係中意佢個人中意佢俾我既感覺

我中意佢俾我既感覺

但佢比你最大個感覺 係唔鐘意你啵

唔係
出街嗰陣

本來覺得佢好普通但係就係嗰一個瞬間 佢回頭望我 同我講野 我先發現佢原來咁溫柔咁可愛完全觸動我內心唔係睇樣中意人 而係情人眼裏出西施

你停啦好無

唔停得唔得

唔好停啦中意一個人係唔可以停 即使冇可能

我要堅持？

同路人 人本來就係犯賤

Cls咁推人去死

堅持到真係冇感覺 堅持到佢同第二個一齊 可能好殘忍 但係成全係最後一件能夠為佢做既事 可能好嘥時間 不過我中意佢冇辦法 趁佢未同第二個一齊既時候 好好珍惜同佢相處既時光 即使佢已讀不回 每次都係我做主動 雖然好辛苦... 我就係中意啊 點解要放棄 中意咪搵佢 點解要忍

但我已經del左了

你有你既選擇 真係想放棄咪唔好搵翻 掛住既咪得閒再r下水吹

我已經搵唔返

好辛苦？好掛住？時間可以慢慢沖淡既 總會有第二個可以代替佢係你心目中既地位

唔知幾時了

做下其他野打發時間

而我宜家可以做既只有繼續犯賤

我試緊分心

push

如得不到甜言蜜語 得到知己好過

因你受罪是多麽滿足

waiting for 1001

開新post繼續 圍爐 有人陪住sad冇咁孤獨

我繼續r緊水吹好厚臉皮

可以呀 我本身都打算開
但係1001先

你指搵佢？

1001

係啊每一句說話都好奢侈

天大地大竟然冇我容身之所

分左手幾日話做翻朋友 我好似仲未做到

啱啱去左忙

唔會嘅

分手嘅人真係咁缺朋友咩

無Fd做

我喜歡堅持

堅持 總好過格硬搵其他 明明自己唔中意既

樓主 我都試過del咗然後佢又真係唔搵
咁就斷咗了
可以話畀你知 del佢係自欺欺人 但好撚有用雖然都係痛咗幾個月
跟住而家又遇到另一個 又係咁
我都打算放棄了 但知del佢只係自欺欺人唔打算del了
一齊加油

唉

似會斷

848

唔想斷好想日日keep chat

849

點解可以咁柒

我本身都咁諗但冇架啦
邊到我揀

又俾佢read左我啦晏d又要再搵話題

ching 試下唔好咁
好傻

冇辦法我中意佢同佢一齊 傾下計先可以激勵到自己

我已經冇辦法再搵佢

都好既 唔洗好似我咁傻

但有少少痛

有時撞口撞面真係好辛苦

岩，最好係大家鍾意大家

1%機會

好彩我唔會

啱啊屌

俾人拒絕 好難撞Lu

我好痛啊宜家

我分唔到心

sad

可以幫你分心

how

欲斷難斷在不甘心去捨割

我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

是錯的不管再美好
一個接一個 也沒有結果

每句都好中

唉 好似比左啲嘢又比人收返咁
好空

真係好痛

冇左一忽咁

打機

我del完佢又要唔開心

明明咁多人可以覆
但我其他人都唔想覆

瘋狂打機喇

有時候會sad到冇mode打
然後播sad歌自我陶醉

你啱 聽sad歌 越聽越心痛

有時我真係好想發佢脾氣成日已讀我 但係我冇資格 最後又係再搵機會同佢傾計

我嗰件半日 成日都可以唔搵我
掛得佢好緊要

好彩del左

似係斷聯了

屌屌

屌 見到佢又唔同佢講野 好痛苦

見唔到但又想見

好痛苦

901

hi

today so busy ar

I will wait you la

岩呀 尤其係好多野都同佢地講唔出口

唔hea但好奈都唔覆？

冇得睇

斷絕往來

除左佢 其他都冇心機

想死

同埋單戀只會比佢地話
我知我要放手但放唔到呀

仲搞到自己好撚卑微 唉

最犯賤嘅物種

係囉 咁仆街嘅

yes
但依加已經斷左了

咁又唔好

你唔想鐘意都係會繼續鐘意 無得你揀
唯有轉移注意力 等自己唔覺 或者轉移落第二個度

做唔到嫁喇 勿on9

係囉 朋友成日問 咁你決定點
屌 好似日日叫我自己認會放手

推

完啦 我都決定唔會再搵佢

好垃圾

都唔知點講好了

好呀 同我一齊加油

唔迫你啦 迫唔黎

唔係佢問題，其實係內在既自己唔捨得，
自己同自己演左一場戲俾你睇，一個做白一個做黑，咁你咪以為佢好似又俾左signal你，其實由頭到尾都係你自己唔捨得

因為我都已經知佢會點應我 咁就算啦
可能我真係太悶啦 放入心咪算囉

希望得啦

大家咁話啦

我明 我都係咁 叫春叫到好似煩住人咁

自己都迫唔到自己 唉不停loop

次撚次都係俾人控制住自己嘅情緒起伏 反應

訓過攬過錫過拖過 但咩都唔係 哈哈
真係好撚想死 點解仲要吊住我 日日搵我

係米真係吾搵番自己...
我果個同緊個狗公日日都好開心
我等佢地玩完
等緊個EX番泥搵我

我幾期待佢會搵返我

咪 唔
黎

我條女都係咁 有啲人真係唔中意覆人wtsapp
得閒打比佢啦

所以好矛盾

搵唔返了

好掛住佢

好傻啊。。 好似見到自己

好聽咪係傻

唔好聽呢

犯賤 你地d fd見到都會鄧你唔開心架 但係鬧你地又唔係

咪on9

放了

del哂佢
唔怕忍唔住

差唔多情況 我嗰個仲要同我好曖昧 好close 出左10幾次街 日日keep contact 但係比我見到佢用tinder識新女 覺得自己咩都唔係 自己一個難過緊 打算趁佢未離開前 講曬內心嘅感受 然後就抽身而退 點都好過收埋唔講後悔一世

唉 我都係咁不斷犯同樣嘅錯誤 上一次係咁 宜家又係咁 好痛苦

一L模一樣 究竟我係乜嘢 我唔知可以點做

我琴日都忍唔住
之後又del返自己句野

我初頭都有搵fd講
而家唔敢了 都驚佢地嫌煩

三日唔埋頹一次

唔通次次都傾咩

So sad

完全係我既心聲...
真係犯賤... 鍾意一個冇可能既人 又唔捨得同佢斷聯絡...
又唔敢同fd呻
只可以自己喊...

試下唔好咁

啱啊 屌 same here 最可悲係我已經喊唔出只可以好犯賤咁去搵佢傾下計

976

人就係咁犯賤

琴日佢淨係覆左我兩次
Total四粒字炸

其實當你為咗佢咁辛苦嘅同時
可能佢又為另一個人辛苦緊
睇開啲啦 大家

咁睇嚟個女仔都唔當哩啲係一會事 似係識玩

del 唔落手啊屌

真係好似自己唔主動r佢就唔會發現我係度

有無問番你send咗乜

仲要講咩都無乜反應 hea re

緊係冇

我突然好心up

又叫春

日日叫

0..

992

就快開新po

如果佢搵返我就好了

我都想佢會打過嚟俾我聽多次佢把聲

開新po

有機會既話 再搵佢啦

好希望佢真係因為太忙先唔理我
但雖然只係一個善意的謊言

冇機會了

1001未未